你中學啲MK而家做緊咩?

識得有個有腹肌 運動叻
初中嗰陣時蝦蝦霸霸
學校好多女都冧佢
啲女半個月換一件咁滯
雖然條友咁MK
但又唔知點解好多friend
個個人都驚佢同時又好似崇拜佢咁(包括我)

去到中三升中四就退咗學
15定16歲就衰十一
而家個仔都幾歲
行街見到佢諗住同佢打聲招呼
但佢又頭耷耷

做狗

Sor9 唔好fb公審我
當初我都有加入你個家族
大家都叫做過哎吔兄弟

發達
人生贏家

details?

有女有錢有仔

上左支那搵食

10個有9個都做左狗，學歷低體能差頭腦簡單 又冇上進心 又唔想讀返書，個個都走去做狗啦，出黎就兩皮幾野，岩晒佢地

諗返之前班mk日日比訓導捉，宜家睇返佢地都幾諷刺

無哂聯絡

做左睇場 4萬幾一個月。
或者開左裝修公司

MK算唔算係人生贏家

撈盛行？

你咩學校咁多MK

算 MK既通常大膽d 好易搵到出路 btw 佢地全黃 除左無案底班mk去左做畜生狗

早出嚟做野，做sales又好做裝修又好，食正經濟最黃金幾年，個個上哂岸生埋仔

之前炒過錶
跟住炒埋Bitcoin 發左
見佢依家買左樓 幾部超跑
開鋪做下生意仔
每日生活就係遊車河飲咖啡
中學個陣佢出名到無人敢撩佢 講緊哂牌頭個啲撩
同埋好撚抽得 係好狠個隻抽
基本上無人敢撩佢隻抽
中學已經成個膊頭紋哂龍定唔知老虎個啲紋身
外面有人罩
重點黎了 佢本身仲要係公屋仔黎 佢中三可以突然間成績爆升由最差個班上最好個班讀到畢業
唔理佢有無犯過法 啲錢點搵返黎 我都想似佢咁

Dirty money
要還架
有得食咪算

cls 本身應該醒目仔黎

有幾個仲有聯絡
2個開左物流公司同裝修公司
其他做左保險狗

倫敦金
裝修佬
狗
商場保安
地盤測量
救生員
餐廳伙記
炒賣潮牌/老翻水貨
有兩件衰過打劫/走粉個d坐監，出返嚟做車房
有件係屋企供佢去外國讀書，啤灰啤到傻撚左，早兩年聽講中埋風(30出頭)
仲有d無所事事，30零歲人都係炒散度日

湊緊仔

識兩個MK同學 , 兩個都係中學畢業之後打散工 , 儲到少少錢就創業
一個開店賣衫 , 食正前幾年最多遊客個期 , 聽講賺唔少
另一個開 Barber Shop , 又係食正潮流興 Barber 頭 , 生意幾好

反而讀書叻果幾個同學讀完大學出來打份牛工 , 佢地自己都話兩個MK同學事業成功過佢地